今日跌幾多？

今日跌幾多？

己入重熊 買樓指日可待。

貿易戰過份恐慌，市場跌過龍，仲有得跌果下先恐怖

連登指標

咁多散戶睇淡，
向上彈嘅機會比較高

夾淡